有無人番過ice fire?

黎緊番 有無人番過番緊？

而家洗唔洗跑數